賀一誠施政報告 續派一萬元 林鄭即宣佈下星期三發表施政報告

澳門政府續派一萬元 派發方式未定 [ 新聞] 新聞 12.6k 人追蹤 2020年11月16日 下午6:38 澳門政府續派一萬元 派發方式未定 【Now新聞台】澳門行政長官賀一誠發表任內第二份施政報告，會繼續推出多項惠民措施，包括現金分享計劃，永久居民每人一萬元，非永久居民就每人六千元。 澳門行政長官賀一誠：「因為四月份我們派了每人一萬元後，我們可以看到四月份的曲線，對市場沒有任何幫助，沒有任何幫助。大家只是一個轉移，將政府的鈔票轉移到市民帳戶上，但在五月份當我們消費卡出台後，很明顯帶動很大部分消費。在現時新的一萬元，是否採取這個派發方式，大家認為應派現金就派現金，政府態度是開放。」 賀一誠說，面對新冠疫情，澳門今年經濟將出現較大幅度負增長，政府財政亦出現較大赤字。他展望明年旅遊博彩業會從低位逐步回升，特區政府將做好防疫工作，加快推動經濟復甦。

根本呢round肯定要有野派撐住立法會
否則肯定大把位比人入

加稅

無曬泛民阻頭阻勢，偉大的共產黨一定可以向香港每人派十萬蚊

每人交多一萬蚊稅

之前2蚊坐車都未找數
MPF 對沖又收皮

狙擊賀一誠.

依家立會都無人阻頭阻勢
驚你有牙咩
仲派？不了
留返填海好過

希望重開租置

澳門派一萬
林太派四萬

四萬咁口

明日大愚即上馬
前期工程都唔需要

再拖返幾年
無限超標補水

澳門擺明唔畀面林太

空置稅都冇, 仲賣比你

反cup 佢, 一人4萬

稅金唔該

一定加稅起明日大嶼

之前一皮都牙痛咁聲。。。仲4皮

好似去賭場咁鬥大

施唔施政報告都無咩用
已經唔想理，唔想知
呢個垃圾政府由尻佢算

祝鄭特首好運

777:派錢係不切實際

人地開左, 點好

屌 呢啲就有圖